黎明來到

要光復

屌 成晚訓唔到

我都係

這香港

屌

same

備戰狀態

要光復這香港

光復香港！！！